有冇人鐘意角落生物

喜歡 但未有衝動喪買產品

點解無炸豬

女朋友鍾意隻企鵝

真係好得意 以前我同女朋友都好鍾意
只不過依家已經唔係

真企鵝定河童

我買左好多公仔

唉…

有玩佢隻game 不過去到60幾關好難

麻雀最正

same
佢買咗隻角落生物嘅公仔俾我之後走咗

成隻蛋黃哥咁既

你講乜野！？邊_個係河童呀！？

我都好鐘意 好可愛

姐係點?
佢地係乜撚野生物

我同男朋友都好鐘意隻貓
買左好多佢地既公仔
仲改左隻貓個名做吉牛飯

係咁睇圖鑑都搵唔到綠色企鵝

點解係吉牛
我叫河童做河童大人
我叫怕凍北極熊做鳩熊

佢哋因為冇自信 鍾意哩喺角落頭

我鍾意藍色蜥蜴

恐龍黎架

我屋企好多恐龍嘅產品

諗起畫畫post嗰幾隻嘢
我完全冇聽過呢樣嘢

條草同粒塵先正，
台灣出左（譯左）3本佢地既畫冊
啲角色設定好可愛

勁鐘意
係佢地未係香港好多地方有得買既時候已經鐘意

圖

邊幾隻

我有齊曬

有冇畫冊名

冇得頂

成日見到d鋪頭都賣淨曬豬排公仔。。。。。
佢好可憐

有無人中意作地

有，P助與小兔兔

推

hi

有買佢地啲野

聖誕收過河童公仔 毒（獨）撚化身

以為你講哩隻